曱甴/港共新招？扮人再捉鬼？

又會唔會突然多咗咁多人捉鬼捉上面捉上鏡
我覺得係港共出招搵人捉鬼？
邊個亂捉就要叫停佢，靜靜哋解決分爭

我都有咁諗，但係估估下無咩意思

根本捉果班先係鬼

咁快踢爆做咩 啲曱甴諗左好耐先諗到呢招